盤點TVB兒童節目主持一代新人勝舊人？高質主持逐個數！

係咪好羨慕而家嘅小朋友呢？（電視截圖）

何依婷

伍樂怡

邱晴

點解兒童節目要一班靚仔靚女做

Linna姐姐係最好丁

東森yoyoyo先係世界級

搵班後生靚仔靚女

好過之前啲阿叔阿嬸

同意
除咗好J之外，新一代得佢有做兒童節目嘅感覺，青春可愛+跳脫，單文柔都ok，何依婷太俗，公屋妹扮上菜嘅感覺，另一個唔記得咩名，個樣好唔似做兒童節目

唔通搵啲樣柒嘅嚇班小朋友？

生物知識

無咗廢青後都無睇，原來Linna、Jasmin同希靈魚已經無做咁耐 覺得呢3個高汁啲喎

東張西望 ,3日2夜, 兒童節目都要一班靚女

新一代主持整體係比上一代好。
不過Regina棚牙好核突，mandy係靚，對腳可以拎上山食三年，kelly個樣有陣柒味，最正都係淨低嘅包包面姐姐（唔記得咩名）
Linus哥哥同freeyon哥哥就好，唔知屌過哂班女主持未？

Mandy真人其實好瘦，對腳好幼
係上鏡拉橫左，同埋身邊果幾年太細粒先覺得佢大份